人越大越清楚自己到底想要咩

人大左真係好需要一個你好信任既聆聽者
有時你面對屋企、朋友、學業等等既煩惱
你會好想有個人會明白你 會比到支持你
如果有個另一半好似知己咁 你話幾好呢
雖然朋友會陪你 亦會支持你
但始終..有啲野唔會想同朋友講

呻完就算

自己ff左個人出黎聽我講野

咁有無用

因為人大左要面
好怕俾人知自己太多

看清楚世界，人類社會就係黑暗醜陋

係 不過其實有啲野講左出黎 都無解決辦法
只係想抒發一下

女仔其實想另一半講啲咩？ 鼓勵嘅說話定解決方法

兩樣都想聽 最主要係想有一個人無論咩事都好都會撐自己 可以乜野都同佢講就夠

另一半嘅立場永遠係想你聽佢嘅解決方法
但可能你自己已經知點做， 旁人講幾多你都唔會入耳
你只係想9up完， 有人撐下呢你個諗法

同巴打既情況相似但都有少少唔同
身邊有一d識左好耐既朋友
但係性格使然 總係唔係好想將自己既心事分享出去 積埋積埋係個心度好辛苦
反而對於網友大家唔知大家邊個會比較易開口
之前係高登識過個巴打 雖然佢好好 好肯聽我講野
但係因為自己唔想再成日打擾佢 感覺每次同佢講野所發負能量咁 最後都係慢慢疏遠
諗起都有d可惜

人愈大 心事愈多 負擔愈大 愈黎愈辛苦

咁咪開post 講lo,大把人會同你傾

我開左兩個ig ac 自己同自己講野

同自己傾心事 仲有發洩係對方身上
希望佢唔會嬲我
我都唔想嬲佢

我要解脫

我最想貪多一點是無聊日子

越大越唔知點 迷茫中

揾樹窿

人越大反而越唔知自己想要咩
每日淨係好似行屍走肉咁番工放工
有朋友 好耐都唔會見一次
連whatsapp group都冇人會出聲
莫講傾心事
有咩只可以自己鬱埋鬱埋
即使另一半有時都未必真正了解

同意…

好Cute 仲可以氹自己